係時候要記低啲賣港支狗賤種名

等支共收皮要好好清算 捉曬班仆街終生監禁 連仔女 充公資產 然後每日鞭10下 困係個養滿甲由既地方 同啲毒品蝻 困埋一齊

仲等？

一早要
好似arya stark咁
記住班撚樣 小人物 大人物都好
記一世 因為機會隨時黎